今晚跑馬 先係一次社區大爆發

成班廢老入哂馬場 人傳人 諗起都開心死
跑完馬再番屋企 真正社區大爆發
等睇18區中哂招

你都幾撚on9, 幾耐冇睇新聞?

馬場唔開放俾公眾呀on9
衝出黎柒

馬場有停?

全部權貴黎
馬主個d
要爆冇計

得馬主，book左枱食飯既人先入到

我柒左 唔知窮人入唔到場